拜登：由於特朗普拒絕交接，急需資金周轉，需要大家支持眾籌！！！

美國攬炒

毅進星 $100

倒錢落海

CCP冇俾咩？

佢要錢，佢收捐獻勁過侵好多

Big tech china 大把錢

選舉資金可以用呢到架咩

成炸金主問人攞錢

D錢用晒黎買票同細路

點會有錢

Here’s the deal真係好煩

老人痴呆得愈來愈嚴重

你好，我是約翰·拜燈，我當選了下任美國總統，可是由於現任總統特朗普拒絕交接，令到我和我的團隊資金周轉出現困難，被銀行凍結了戶口，只要你轉帳10美金到我戶口就能幫我解凍，事成之後我會開放一日紐約第五大道比你哋任loot

叫人捐錢畀你出糧，唔係應該早有準備咩？

有
舊錢政府出架嘛

係咪可以當 loan 返比佢呢，好怪囉，你收咗，冇得退，到時真交接，咪收兩份

交接同佢條team人工有乜撚野關係

做show, 背後D big tech, wall street, china 比左啦

所以佢新開左個transition fund 捐款

咪啱囉
佢之前收幾多都唔可以用呢到咪再籌有咩問題

金主當初墊支住先，諗住佢選到之後，就大把利益輸送當回水。

宜家意識到炒咗車，嗱嗱臨叫支持者科金，還番比啲金主。

因為金主們係不能接受自己做咗蝕本生意

金主錢佢地自用的

deal你老母
公然叫人捐錢換利益輸送呀

係咪有得退返先

真係將香港上年嗰套搬哂去美國

賺最後一水玩幻幻？

似蚱騙

Biden：「天下為公」

克林頓基金會幫到你

轉殘體

想成立臨時政府？仲唔係想搞政變？

美國攬炒巴巴

啲明星快撚啲捐

冇問題呀，有人肯比就得

連登仔又話 Biden=deep state=大財團deep state冇錢呀？

詐窮呀？
共匪濕咗咁多錢俾民主黨

China Joe

cap 錢打官司

叫小習比咪得囉

傻嘅
喺美利坚省收完再上貢翻強国先啱

眾籌著草

Deep state可能已經跳左船

cls
影子內閣

係咪交接完佢攞返啲收據去政府 claim 返錢，然後還返啲錢俾大家？

明正言順駛黑錢 班狗重唔拉人🤣

問習大大攞

我有本事借，做咩要還

民主黨 平時收咁多政治獻金都仲成日搞眾籌cap水

真系狗改不了吃屎

Sorry呢張先arm😅

其實都未判你贏，交乜撚接？
咁都唔係fake，啦洗加warning?

有冇得坐正都未知就咁多嗲

呃錢黨

美國政變開始

要錢著草掛

違憲喎

R索羅斯有幾難

又眾籌呃手足錢

我覺得佢個目的係為咗話俾人知侵侵唔肯交接
但佢唔記得咗佢鳴支持者係窮撚嚟
應該會有反效果

Btw 真係好似Cyber scam

被人捉去坐監

要籌定錢

比佢1蚊美金
帛金黎

一講到錢啲白左就即刻醒哂

佢大把黑錢，不過都要留返嚟刑事嘅時候打官司！

咁似d電話騙案

入嚟就係為咗睇呢個

佢正名係 joseph
約瑟夫

做戲姐
一早收晒錢
啲錢話係眾籌籌返嚟
又好睇又check唔到來源
一石二鳥

早泄夫?

其實都唔係約翰
算啦騙徒有破綻好正常架

有冇咁撚廢

Ok !去搶超市咪得囉

捐款可以得綠卡？

同藍絲一樣

唔問支共拎定還是支共都乾塘搵你撲水

中共唔泵水啦
玩到咁唔係想縮沙嘛

美帝內亂

Cap埋最後一次水

（警世突發！）發現香港4波疫情的源頭！

Sorry, you are not yet a winner

搵習大大喇，大把錢

唔夠票話自己當選

揾水魚

twitter 做咩唔flag???

笑撚左 上面有隻支那五毛完全冇人應

岩架啦 連登仔直接無視佢地

中共富豪在瑞士銀行有『7萬8千億』存款
叫習近平去withdraw，只需提取零頭，都夠民主黨食過世

咁似sms嗰啲呃錢message嘅

假票都有，自己印假美金

等1月20正式上任唔得既？

只喺開放紐約第五大道725號

美國人：一日最衰都係侵侵 搞到登登無錢

形象工程啦
我真係唔信佢會冇錢
不過美啲左膠abt 都係會荷蘭叻上身

可能玩完冇錢俾

其實冇咩關係

有錢都可以籌錢架姐

侵又贏

想打造乜嘢形象？
政治乞兒？

Cmon man

you know the thing!

佢冇錢找數比BLM

果然係民主黨

民主共黨

猜娜will sponsor u, chin-joe

侵唔認輸放權搞亂檔搞到當選人冇錢維持
一方面派頂㡌俾侵
一方面形造自己underdog既弱勢博同情

入錢入錢入錢
chip in chip in chip in

佢一上台成個美國任佢哋loot任佢哋燒任佢哋殺人

佢駛咩眾籌， 搵幾間科技公司， 媒體大亨都夠數啦

想用群眾鬥群眾……

丫，呢樣野係邊學返黎呢?

捐0.1

I am once again

以佢班金主嘅實力，佢點駛眾籌呀？我估佢咁做有政治目的，多過真係需要錢囉…

會唔會係想借機證明佢真係有好多支持者？

睇下佢大選前嘅選舉活動，其實唔係咁多支持者出席，但係依家話有七千幾萬人投票俾佢，令人覺得佢可能有造票（假票、死人票，加上電腦將侵侵嘅票轉俾佢…）

如果眾籌反應熱烈（短時間籌好撚多錢），佢就會話：嗱，其實我真係有好多支持者㗎，不過佢哋唔鍾意出嚟活動啫…

有冇熟悉美國政治獻金法律嘅巴打？係咪呢啲政治捐獻一定要有清楚記錄？係嘅話，就準備睇有人造假帳啦…

呢樣又唔駛造假既
google fb amazon twitter 全部迫員工每人比幾百
咁都夠啦

冇錢咪派blm出去囉

班左膠會唔會捐

我都諗緊點解…佢要錢，正路唔係靠眾籌。佢咁做一定有其他目的…（例如：洗錢？）

c'mon man

扮可憐

敗登貪埋唔少，富可敵國，仲想昆水

俾好多人屌

未裝支那寶拎唔到出嚟掛

點解拒絕交接就唔夠錢？
就算接受咗交接
依家都未到1月20號 佢可以用得啲錢嘅咩？

睇來支那經濟真係幾大鑊咁

拜登：入錢入錢入錢

我估佢選舉時講過，siu4

又貪一筆

拜登後面成班華爾街金主同佢個仔收收埋埋唔少錢
問佢地拎啦

叫復仇者班撚屌每人捐1000萬出黎先啦 咁撐廢老登

Biden = 建制派
上層支持者 > 財力雄厚既利益集團
下層支持者 > 文盲

問共產黨拎

原來你想拎白官錢私用?

Attention all joe Biden fans
Joe Biden needs you help to win his election against Donald trump! He wants you to join his team
But before you can join
You need to give him some financial support
All you need to do is provide joe your credit card number, the three digits on the backend the expiration date and year. But, be quick or Donald trump might just win this one

叫左膠捐錢俾你啦

似足黃絲cap水

如果香港人捐咗俾佢
香港警察可唔可以拉佢洗黑錢？

黑警： 拜燈洗黑錢

屌約翰係John wor 唔係祖敗登咩

你個仔都收唔少啦
屌你老母

全球最大黑社會中飽私囊
做完野唔俾錢？

收檔啦你班big tech支持者送左幾多錢給你?

黑金交易..... 國安做野未?

搵索羅斯拎錢啦

叫荷里活班左膠捐未得囉

睇標題以為係wechat騙案

Byeden

問支共拎囉，支那大把

都未上任就等唔切cap水
班白左豬仲唔快d成副身家捐
上左任仲要加重稅tim

佢個仔 幫到手啦

衰撚過乞兒

我仲以為係果d詐騙信息
點知原來真 CLS

佢其實係叫早洩拜登

大把金主仆住幫你

估唔到twitter都咁多人屌

蚛蝈十四億人民一人一蚊乜都夠啦

打造

邊夠，過水唔使濕腳？

deep state個d自己袋左啦

Cap埋最後一轉就收皮
起碼到時有錢

反映支共呢排手頭好撚緊

deep state將D錢放咗去歐洲戰線，拜登選到就唔再比錢佢

之前fb twitter 落少啲廣告咪有錢囉

捐完錢再被佢加稅諗起都興奮

又話自己當選
去問銀行借啦

睇標題仲以為係果啲微信詐騙短訊

洗黑錢

眾籌入獄
Jail BIDEN 2020

結構性產品嘅價格可以急升可以急跌投資者或會蒙受投資嘅全盤損失，而過表現並非未來表現嘅指標，所以投資前呢請參讀上市公司嘅文件作出風險評估，同埋尋求專家嘅意見。

收多d左膠錢
再上台後加稅
正呀

Chip in中文係咪姐係入錢？

眾籌即係使黑錢，黑警仲唔拉人？

捐0.5人民幣

I promise you

Nothing

唔係借俾你去做過渡 然後上場再claim返
而係送錢俾你洗
咪戇鳩啦嫌交得唔夠多稅？

talk is cheap

佢諗住贏又好輸又好，呃多筆重要啲

似足熱狗叫人課金熱狗仔隊

喂 入錢呀阿哥

問gphone契媽拎利是

着草啊

黑淫頓基金會

家下唔係維妮
唔係同你做緊交易喎

口說民主出賣民主

預備著草，搵的水腳

希望啲支持者大大力咁捐

維尼:已過數~錢債肉償

100

0.1都比多佢

港共：違反国安法

搵支共科水咪得

應該係做票太多，唔夠錢埋單

食埋呢浸 要走佬啦

俾夠一萬億冥通你好唔好

拜燈說這讚👍🏻

黑驚：眾籌係洗黑錢啵，拉得

急了

收完又籌唔得呀？都就死唔lam盡d咩

係唔係好似大陸個傻佬自稱大總統

未審完話人拒絕交接？

唔夠

官方從來都冇正式宣布過邊個贏, 又喺到作啲既定事實搏懵

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

車
美國有規距交接

問題係官方確認左邊個未

報紙係官方？

最少一百人身家過百億你唔問佢地捐佢地好支持你

FOLK

點解唔叫佢地傍水 ?

食晒兩家

科技巨頭大把啦

佢預交接完 政府會撥錢比佢用黎過渡

唔撚係麻，佢都要眾籌

涉嫌洗黑錢及資助分裂國家。。。

你好，我是拜登，我還沒死，特郎普想奪權，把我軟禁了，好不容易我逃出來流亡到中國，因為我身分特殊，用假護照假身分，我想買機票飛去找習近平借兵，還差一萬人民幣，如果你打款給我，日後我攻回美國斬除特郎普魔頭，我必定還你千萬，或者封你為美國大官，感謝！

美國人：侵侵先係總統

It’s not true.
Here’s the deal!

要幾多開聲, 我諗唔洗眾籌

美國政府有機制交接期出兩邊糧?

會比筆錢佢用 大約幾百萬到

叫藍絲捐錢

鬼叫大豆侵唔認輸咩